아까 회의할 때 안보이드니 어디 갔다 오세요?
 뭐에요?
사나이답게 마지막으로 할말은 하고 죽어야겠다고 결심하고 말씀드립니다. 무조건 사랑합니다. 제 사랑을 받아주십시요.
따귀 안때리십니까? 이미 각오하고 있습니다. 맘대로 하십시요. 
저거 완전 돌았네. 저걸 어떡하면 좋냐? 좀 말리지 그랬냐?
최우선적으로 죽기 아니면 까무라치기로 한다는데 어떻게 말립니까?
저러다 목짤리지. 앞으로 검사님 어떻게 볼려고.
우리팀 분위기 싸아해지겠는데요. 검사님이 무지하게 까칠해질텐데.
낼부터 가둬 놓든가 묶어놓든가 해야겠다. 팀장님은 이 중요한 순간에 어디 가셨냐? 이건 비상사태다 비상사태.
아주 중요한 저녁 약속이 있으시답니다.
경찰청장님하고 약속있으신 모양입니다.
팀장님은 청장님하고 맛있는거 드시라고 하고, 우리 쫄따구들은 맛없는거 먹으러 가자고.  쟤 어떡하냐?
